覺得自己好可悲

好想知咩係拍拖，究竟幸福既感覺係咩，想像唔到自己拍拖係點